港漂注意！開始領交通補貼啦！

最後的最後，請記得：

2月16日！

2月16日！

2月16日！

開始領補貼，大家火速轉發身邊港漂好友，奔走相告吧！

ps：本帥順便提一句關於4000政府補貼的消息。本帥已去辦事處諮詢，非永居可以申請，但工作簽證、學生簽證、受養人簽證、傭人簽證除外。同時，辦事處小姐姐也表明：能申請不代表一定會批！反正本帥已經遞交申請，如果成功會第一時間通知大家。